同居室友形容彦霖性格開朗 買保健產品補身兼煲湯一齊飲

被發現離奇浮屍於油塘魔鬼山的15歲「發夢」少女陳彦霖，警方日前指其死因無可疑，但至今仍引起外界眾多揣測。有彥霖生前的室友向《蘋果》透露，彥霖一向是個樂觀開朗的女孩，對於她突然被指自殺感到非常訝異，坦言並不相信她會做出這事；又指兩人同居期間，彥霖經常會購買保健產品補身，是一個非常愛錫自己的人。

不願上鏡的Zoe，是彥霖生前的室友。兩人因為工作關係而認識，成為朋友兼十分投契，於是同居一室互相照應。在彥霖離世前，兩人今年初仍居住在一起。Zoe形容，彥霖是一個非常樂觀的女孩，很喜歡笑，性格活潑開朗及好動，經常都會周圍去。Zoe指彥霖很健談，「佢係好鍾意講嘢嘅人，把口都停唔到嗰啲。」

兩個女孩同居期間，起居生活都要互相照應。Zoe指，彥霖很愛錫自己，「見佢買唔少保健產品畀自己」，而且在家時會經常煲湯，「畀埋我一齊飲。」兩人同居時間不長，彥霖就曾向Zoe透露，之前曾在大排檔工作，「好辛苦嘅工作，佢都話自己係個唔怕辛苦嘅人。」今年中，兩人分居，沒料到從此陰陽相隔。Zoe直言：「佢性格活潑開朗，講真嗰句我都唔相信佢係一個會自殺嘅人。」

昨日（15日）網上流傳彥霖生前的自拍片段，顯示她懷疑在街頭中了催淚彈，又說自己只是行街，稱會留在現場，等待與警方指揮官對話，又稱「你哋有事呢，我會陪住你哋㗎，因為我都係香港人」等。社工陳虹秀看過有關片段後，認為找不到彥霖有意輕生的迹象，因一般人若想輕生，會交代身後事，亦會情緒低落，「會同人講bye bye、會交低物品叫人處理，叫人好好保重之類。」但彥霖在片段沒有展現這情緒，「佢似係好嬲多過想傷害自己，亦見到佢好有愛，會關顧朋友，似有嘢想做，亦叫人哋放心，睇唔到有自殺嘅動機。」

15歲已經咁識諗

愈知得多佢既野就愈覺得sad

15歲已經邊返工邊返學
又要自己照顧自己日常生活
好叻女

你哋有事呢，我會陪住你哋㗎，因為我都係香港人

15歲已經識煲湯咁叻女我都係做左人老豆先開始識

十五歲就喺大排檔打工？
咁佢老母真係信唔過
身世咁坎坷都仲咁積極正面想過新生活嘅人點會自殺

睇cctv佢搭𨋢個樣
個身體語言都知一定唔係去緊自殺

佢老母咁仆街，佢一定逼住要自己學識一切生存技能

佢老母分分鐘唔係親生

Btw你地推還推，推多D其他行動post

有無人知新片佢同黑警發生乜事？

你地諗下15歲 分分鐘係仲細個果時
霖霖已經要搬出去搵人一齊租屋住
要出去打工 搵錢養自己
佢老母係點樣既人? 你地自己諗啦?
佢老母唔幫霖霖搵出真相 我地自己黎
最後宜家既証據都係50%他殺 50%自殺
請做好炒車準備

怕咩炒車!
炒車又如何?

我唔怕炒車 你可以起我底 我有講過
提提大家 我講完 End

....睇標題睇錯買補健產品煲湯..

個女仔應該同阿媽關係唔好，十五歲就要去大排檔咁辛苦既地方做嘢，跟住又搵室友一齊住。。。

仲要15歲之前已經要同同事同居，正一垃圾老母

100%他殺，問題只係邊個殺

佢老母連佢長短頭髮都唔知.

吊次次睇到都好想喊

有時睇到真係唔開心

15歲女同屋企人關係唔好，自己打工搬出去住，咁努力生活，就咁無緣無故咁死左

死左佢阿媽仲要掩蓋真相，得我地呢d唔識嘅人搵幫佢

明明係個好女仔，應該有個美好前途/嫁個好老公，但係而家......

起埋佢老母同佢老母條仔底

屌你

佢老母好有可疑, 定係因為關係太差, 所以完全唔在乎

將來會係好老婆

佢值得擁有一個美好人生

BLOCKED

zoe會唔會有危險...

咁滋補

或者逼彥霖自殺 總之一定唔係自己想死 冇可能係自己想死

佢老母真係好冇用陳妹妹好生性

炒車又點
黑警自己炒左幾多鑊？

證明佢老母既所有聲明都唔可信

但如果我係個女仔 我會好開心仲有咁多人幫我搵真相
所以我唔會放棄關注佢

一日搵唔到真相，一日都唔可以忘記

身世可憐🥺

連住都唔係一齊住，完全冇可信性

每次睇佢d新聞都覺得好sad

呢個post得一個黑警 有啲開心

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止